= Notes

Licence : https://www.rolis.net/publications/jdr-licences-libres

Origine de la magie chez un individu :

* Entité supérieure : Démon, dieux, monstres (magamoth)
* Créatures, vie
* Lieux, plans, univers (pilier)
* Objet, minéraux
* Soi-même

Découverte/déclenchement de le magie

* Accident
* Expérience
* Étude
* Héritage
* Don
* Naturelle (de naissance, puberté)
* Rituelle

***

* Jeune : progression de 0 2 actions